開放港珠澳 深圳灣 同機場 根本係一條搭好左既白手套逃生路線

港珠澳係香港機場附近
深圳灣係寶安機場

假如全世界文明國家對支那封關 香港又發揮白手套功能
支國領導經空陸路黎香港再去外國最方便既2個關口

係咪白手套唔敢斷言100%
但斷左中國人（多國藉）國際路
就可以同林鄭大內鬥

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

別讓領導跑了！！

前幾日深圳灣咁多人過境已經係奇怪
明明平時係最少人嘅關口

權貴路線
馬雲馬化班一班有錢佬係曬深圳，支共一爆就隨時擸行李黎香港轉機走佬
咁你知點解港豬澳同深圳灣唔封得啦

封晒關，等多十四日
民陣即刻申請遊行啦
感謝醫護罷工救港大遊行
然後再展開大罷工
叫價一定要高
五大訴求，缺一不可

未中招個班高幹要走佬嘛

中左都走啦~去支那醫等於集中營等死

既然罷工都唔肯封

全香港幫手宣傳比世界知

武漢病毒借香港嚟傳播去世界

又黎抄光明頂口水尾？？？？

抄橋冇關係

最重要要多人宣傳